# INSTRUCTIONS

Pour démarrer : 

```shell script
yarn install # pour installer les dépendances
yarn dev # pour lancer en mode développement
yarn build # pour générer un jeu distribuable
```

Réaliser un jeu de type Hit the mouse :
- [ ] Faire apparaitre de façon aléatoire sur la scène des cibles
- [ ] Faire durer chaque apparition 1 seconde
- [ ] Faire disparaitre une cible quand elle est cliquée
- [ ] Afficher le score dans la console (nb touches / nb cibles)
- [ ] Afficher le score dans la scène

Bonus
- [ ] Rendre aléatoire le délai d'apparition des cibles
- [ ] Ajouter un effet visuel/sonore lors de la touche
- [ ] Ajouter un effet visuel/sonore lors du manque
- [ ] Accélérer les apparitions au fur et à mesure que le score augmente
- [ ] Ajouter des leures (cibles à ne pas toucher, sinon score -1)
- [ ] ...

Sont autorisés: 
 - Internet
 - Editeurs et IDE
 - Exercices des cours précédents
